大家平時用蒜頭煮咩？

屋企有3個蒜頭

請求大家提供蒜頭食法

生食就不了

蒸牛扒

炒

肉骨茶

蒜頭蒸肉餅

切碎炒，加少少豉油，撈飯食

炒麵、烏冬、意粉

蒜泥白肉
好撚正

切片/粒打三隻蛋落去
攪勻
落油 開中火煎熟
上碟 落少量豉油
跟住你會發現唔係人食
打21800000叫外賣

係咪一定要買湯包？

呃左我睇幾行廢話
不過見愚人節就算啦

你平時臭唔臭？ 乜都落蒜

唔錯唔錯 但我諗用唔晒一個蒜頭

蒜蓉豆鼓蒸蜆

你口臭唔臭

蒸 煎？

幾正

少少頹 不過夠慳
唔錯

係喎！ 好啊

成個連皮放入焗爐焗熟，會有種好特殊嘅甜味

可以加埋粉絲蒸扇貝

我吸血鬼 唔食得太多蒜

粉絲索晒啲味 正

學d師奶用電飯煲焗成黑蒜

乜黑蒜係咁整架？

整成黑蒜
好有益

快我一步

我老母之前整過，攞電飯煲係咁焗幾日，然後佢得閒攞黎食

用黎掟鳩吸血鬼，之後捉佢交比博物館

巴打 請問邊度有吸血鬼出沒
要搵疆屍清道夫？

同出前一丁黑蒜味有冇分別
我覺得包黑蒜油幾好味

蒜辣雞翼 每次都用兩個蒜頭 勁重蒜味

成個蒜頭放入焗爐焗
然後用羹筆黎食

重口味

聞到有味

加辣椒碎同香草炒意粉

不如種埋出黎

蒜頭生菜

生出黎果啲叫咩菜
點食？

快啲去煮！

蒜死草

唔臭

原來叫蒜苗，可以食用既

香蒜橄欖油意粉

蒜容蒸開邊鯉魚龍

爆香佢炒肥牛

蒜蓉牛油炒菇啦